Smartone已完約,4-6GB plan

帶機上台, 一個月大約用4-6GB +2000通話分鐘。
請出招